（child登仔入）我今日補習鬧到個小朋友咸😂

上個星期 教撚完條友今個星期又唔識
上堂又要係咁望我對奶（小妹 155cm 75kg)
唔專心聽書
我嬲嬲地鬧柒左佢 佢咸左
佢老母咁啱返左黎
我心諗呢次仆街要俾人炒
呀我屌佢老味竟然同我一齊鬧埋一份
話我係唯一一個teacher治到佢
仲話要加我人工
呢家啲老母唔錫仔女嘅程度已經係病態

假膠po

50%真人真事

個細路點咸法
你食過？

本身個小朋友係甜 之後比你鬧到咸左？

155 高
70 kg重

po對奶出黎先講啦

no 奶 no 真人真事

欣宜

155 75kg 對奶重20kg ？

你係咪秒秒都諗緊出乜膠post?
試下諗啲好笑啲既？

人妖黎,d奶假既

鹹左